夠薑就入黎挑戰勇者塔

利伸 我絕對係打手

有j ?

有兩三條j既
不過你屌唔屌？